{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161403?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 문글램핑"
    },
    "text": "その空間は時間とともに変化する海の美しさを鑑賞することができる場所です。 青い海と赤い夕日を同時に楽しめる伸縮グランピングです。 個人用品は個別に持参する必要があり、未成年者は入室が禁止されています。 大人男女3人以上の予約及び入室も不可能であり、カップル以外の男女同室での宿泊も禁止されます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。ペットの入室はできません。 客室内では暖房と調理が可能で、無料Wi-Fiインターネットも提供しています。 駐車場と共用シャワールーム、トイレもあります。 庭には砂場、幼児や子供向けのおもちゃやボールプール、バドミントンラケットも用意されています。 客室予約の際、11月から2月までメガコーヒーアメリカーノクーポンも提供されます。 個人炭、グリル、薪、火鉢は持ち込みが禁止されており、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルのレンタルサービスをご利用いただけます。 ブルモン用具のレンタルサービスも提供され、ご利用時間はチェックイン後から22:00までです。 幼児は24ヶ月以上基準で1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 詳細は現場でご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所で楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "この場所では、海の美しさや夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "この場所の利用規約には何がありますか？",
            "answer": "この場所の利用規約では、個人用品の持参が必要であり、未成年者の入室が禁止されています。また、大人男女3人以上の予約や入室、カップル以外の男女同室での宿泊も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では暖房と調理が可能で、無料Wi-Fiインターネットも提供しています。"
        },
        {
            "question": "共用設備には何がありますか？",
            "answer": "共用設備には駐車場、シャワールーム、トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "庭にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "庭には砂場、幼児や子供向けのおもちゃやボールプール、バドミントンラケットが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際、特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "客室予約の際、11月から2月までメガコーヒーアメリカーノクーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、持ち込みが禁止されているのでしょうか？",
            "answer": "はい、個人炭、グリル、薪、火鉢の持ち込みは禁止されていますが、炭とグリルのレンタルサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルモン用具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ブルモン用具のレンタルサービスが提供されており、ご利用時間はチェックイン後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金や最大人数の制限はありますか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上基準で1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。詳細は現場でご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 561
    }
}